《死亡筆記本》美國版真人電影首支前導預告宣傳影片

以 大場鶫原作、小畑健繪製的漫畫為原著，由 Netflix 製作拍攝的真人版電影《死亡筆記本》釋出了作品的首支前導預告宣傳影片，作品預計將於今年內推出。